總有一天，全香港都會像美孚居民一樣為你們鼓掌…

堅